和理非要短時間內舉行一個「一起同行，不割席集會」，原因………………………

你睇林鄭幾急